## Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функция нужна для повторного использования кода (действия) в разных частях программы. Не дублируя данный код, который выполняет одно действие, а просто обращаясь к нему. 
## Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Функция выполняет одно и тоже действие для разных частей кода, и для каждой ситуации могут быть свои исходные данные которые передаются в функцию в качестве аргументов, оперирует полученными значениями.